好大機會決戰 21, 星期日, 大家小心

班犬一定會傻撚左咁打人,大家小心

點解721唔係港島遊行聲討黑警？肯定過百萬喎。集會始終比較危險，好多年長未必敢出。只係提議。